{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036057",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000100598",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 해운대 나인"
    },
    "text": "客室内には自炊が可能なキッチンがあり、宿泊施設は合計24室の客室を保有しています。釜山2号線海雲台駅と冬柏駅が近くに位置しており、交通が便利です。韓国語を利用して案内をサポートすることができ、ヤノルジャ会員は繁忙期や特定日、祝日(前日を含む)には料金変動がある場合があります。訪問者の口コミによると、一部不快な騒音はありましたが、建物と客室はきれいで広くて満足できるとのことです。1階にコンビニがあり便利で、近くにはさっぱりしたタラコ湯のお店もあり、おすすめでした。駐車場は難しいかもしれませんが、社長さんがとても親切だと評価されています。 海に近いのでオーシャンビューはありませんが、全体的に満足のいく宿泊でした。全室で無料Wi-Fiが利用でき、客室内で個人的に洗濯も可能です。洗濯機は屋上に設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の周辺にはどのような交通手段がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の近くには釜山2号線海雲台駅と冬柏駅があり、交通が便利です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設では自炊が可能ですか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設には自炊が可能なキッチンがあります。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員の料金には何か特典がありますか？",
            "answer": "ヤノルジャ会員は繁忙期や特定日、祝日(前日を含む)には料金変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "この宿泊施設は合計24室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の建物や客室の状態はどうですか？",
            "answer": "訪問者の口コミによると、建物と客室はきれいで広くて満足できるとのことです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような便利な施設がありますか？",
            "answer": "1階にはコンビニがあり便利です。また、近くにはさっぱりしたタラコ湯のお店もあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車場は利用できますが、駐車が難しい場合もあるかもしれません。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設のスタッフは親切ですか？",
            "answer": "訪問者の口コミによると、社長さんがとても親切だと評価されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設から海は見えますか？",
            "answer": "海に近いですが、オーシャンビューはありません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設全体で無料Wi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内で洗濯はできますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設内で個人的に洗濯が可能です。洗濯機は屋上に設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 417
    }
}